工程Lun TA定蛇仔定係AQS

咁多位大佬，現家做緊蛇仔，有份物管TA可以in，本身讀完qs hd，一路想做qs，但一路都冇回音，現家好煩惱應該點，想知物管TA人工岀路如何，做ta會唔會轉得返做aqs

QS前途好 但無限OT
測量出Site辛苦 無學歷難入Consultant
物管⋯⋯⋯